\begin{tabular}[c]{|rl|c|c|c|c|c|c|c|c|}
\hline 
\multicolumn{10}{|l|}{\large \cellcolor{gray!25} \bfseries Dépendances SAEs vs Ressources au sein du S6} \\ 
\hline 
 & & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Anglais : Insertion professionnelle 2}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Expression-Culture-Communication...}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Connaissance de l'entreprise}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Réponse à incident}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Pilotage de solutions Cloud pour l'entreprise}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Chaînes complètes IoT}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Conduite et valorisation d'un projet R\&T}}
 & \rotatebox[origin=l]{90}{\small{Veille technologique}}

\\ 
 & & 
\rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R601}{\textcolor{ressourceC}{R6.01}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R602}{\textcolor{ressourceC}{R6.02}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R603}{\textcolor{ressourceC}{R6.03}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R621}{\textcolor{ressourceC}{R6.Cyber.04}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R631}{\textcolor{ressourceC}{R6.DevCloud.04}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R641}{\textcolor{ressourceC}{R6.IOM.04}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R651}{\textcolor{ressourceC}{R6.PilPro.04}}}
 & \rotatebox[origin=r]{90}{~\hyperlink{R661}{\textcolor{ressourceC}{R6.ROM.04}}}

\\ 
\hline 
~\hyperlink{SAE621}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.01}}  & \small{Réagir face à une cyber-attaque} & 
$\times$ & $\times$ &  & $\times$ &  &  &  & 
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE622}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.Cyber.STAGE}}  & \small{Stage} & 
$\times$ & $\times$ & $\times$ & $\times$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE631}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.DevCloud.01}}  & \small{Gérer le pipeline d'une...} & 
$\times$ & $\times$ &  &  & $\times$ &  &  & 
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE632}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.DevCloud.STAGE}}  & \small{Stage} & 
$\times$ & $\times$ & $\times$ & $\leftarrow$ & $\times$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE641}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.IOM.01}}  & \small{Mettre en place un réseau IoT répondant à...} & 
$\times$ & $\times$ &  &  &  & $\times$ &  & 
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE642}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.IOM.STAGE}}  & \small{Stage} & 
$\times$ & $\times$ & $\times$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$ & $\times$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE651}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.01}}  & \small{Pilotage de projets techniques...} & 
$\times$ & $\times$ &  &  &  &  & $\times$ & 
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE652}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PilPro.STAGE}}  & \small{Stage} & 
$\times$ & $\times$ & $\times$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$ & $\times$ & $\leftarrow$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE661}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.ROM.01}}  & \small{Réaliser une veille technologique} & 
$\times$ & $\times$ &  &  &  &  &  & $\times$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE662}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.ROM.STAGE}}  & \small{Stage} & 
$\times$ & $\times$ & $\times$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$ & $\leftarrow$ & $\times$
\\ 
 \hline 
~\hyperlink{SAE671}{\textcolor{saeC}{SAÉ6.PORTFOLIO}}  & \small{Portfolio} & 
$\times$ & $\times$ & $\times$ &  &  &  &  & 
\\ 
 \hline 
\end{tabular}